今晚大量理大生會死

落曬指令 武力升級

推

同意

舊生快啲call議員啦!冇得走㗎喇

要救理大，請到油麻地增援，從加士居道向前打破缺口直到有路徑去到理大，開花真係救唔到人

Poly入面搵人開直播！！
鏡頭愈多愈安全！！！
有鏡頭先唔會有屠殺！！！
其他人有航拍開航拍！！！

up

快d救人 全面開花

咁啲狗咪知入面咩情況